Solo樂隊在新的第6系列車型上可供選擇，或單獨購買，橡膠版50美元，編織帶100美元。蘋果手錶系列6第一印象：有彈性的外觀很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|財富
解釋這種差異的一種方法是，寬暗帶區域表示遲鈍，冬季較溫和的動物不需要進入這種狀態。《科學新聞》2020年9月16日《蘇珊·米利烏斯》，古老的利氏龍象牙可能顯示出冬眠狀態的最古老跡象
它更像一個爵士樂隊，所有的音樂家都知道規則和如何演奏，但沒有任何腳本或計劃。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
這裡總是有現場樂隊和DJ的混合音樂，一個完全開放的酒吧，創意餐飲，攝影棚，還有一個晚會。非營利組織如何迎合千禧一代並重新思考面向年輕一代的慈善晚會|雷切爾·金| 2020年9月7日|財富
據韓聯社報道，該樂隊6月份舉辦的一場在線音樂會是世界上最大的付費在線音樂活動，吸引了超過75萬觀眾。韓國男孩樂隊BTS組建了一支軍隊。現在，他們可能會推遲兵役| kdunn6 | 2020年9月4日|財富
他扮演一個年邁的朋克搖滾歌手，我扮演他老樂隊的鼓手。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
樂隊轉過身來，奏出一支活潑的曲子，表示生活將繼續。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
德布拉西奧和他的妻子離開時，樂隊仍在返回途中。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
我參加的最後一個樂隊是一個音速青年翻版樂隊，我認為這是我的使命。Deer Tick的約翰·麥考利《搖滾十年》|詹姆斯·喬伊納| 2015年1月2日|每日野獸
我參加過的其他樂隊聲音都很大，你根本聽不到人聲。Deer Tick的約翰·麥考利《搖滾十年》|詹姆斯·喬伊納| 2015年1月2日|每日野獸
他的小樂隊幾乎立刻被敵人包圍了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
康尼微笑著走上前去，接著把帶子系在牧師粗大的喉嚨上。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
魯拉德曾在阿里斯蒂德演奏壺鼓的團樂隊中吹小號。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
克萊恩的旅館裡有一支樂隊在演奏，隨著距離的增加，他們的緊張情緒逐漸減弱。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
在這一天，皇家樂團將以最活潑的姿態演奏，一聲大鐘將敲響晚報。我們的韓國小表弟| H.李M.派克